[comment]: # translation:outdated

[comment]: # ({new-df0deee4})
# 3 Протокол Zabbix sender

Пожалуйста, обратитесь к странице [Траппер элементы
данных](/ru/manual/appendix/items/trapper) для получения более подробной
информации.

[comment]: # ({/new-df0deee4})
